---
title: 质子
author: 西陵歌者
date: 2010-05-12
category: hostage
layout: post
lang: zh-Hans
depth: 2
---

### 《质子》弃苍相向性一百问

请告诉我你的名字

苍：苍和弃天帝

弃天帝：魔太祖桓帝弃天以及魔太祖桓帝纯皇后苍氏

苍：……弃兄，你我都还健在，不要说谥号吧

弃天帝：哈，那就是魔太祖及苍皇后

苍：……

弃天帝（掏出新出版的《戒神宝典》）：白纸黑字。

苍：……

<br/>

年龄是

苍：我比他小三日

弃天帝：哈

<br/>

性别是

苍：……

弃天帝：找死。

<br/>

你的性格怎样

苍：……阴险狡诈的小人

弃天帝：哈哈……我没想过自己的性格是什么样的

<br/>

对方的性格呢

苍（不说话，默默的伸出两个手指头比划了一下）：……

弃天帝：倔！

<br/>

两人何时相遇的?在哪里

苍：封云城，我们都二十岁的时候

弃天帝：在朝堂上觐见天子，那次是第一次遇见，他立在天子下首，身著紫色朝服，头发稍微有点凌乱，衣服上有八条褶子……

<br/>

对于对方的第一印象如何

苍：……没印象，直到父皇叫我。

弃天帝：他当时在打盹

<br/>

喜欢对方哪里

苍：……说话很直接

弃天帝：

<br/>

讨厌对方哪里

苍：有的时候，太直接。嗯，其实我对他本人没有太多的意见

弃天帝：太倔！

<br/>

你觉得和对方相处的好吗

苍：之前还很好的

弃天帝：后来也不差

（就是中间不好么？）

<br/>

如何称呼对方

苍：……魔侯、魔帝、陛下、弃兄、弃、汝

弃天帝：苍、老师、梓潼、吾爱、王后、爱妃……

苍：……没有后面的。

弃天帝：以后会有的。

<br/>

希望对方如何称呼你

苍：……老师。

弃天帝：……弃兄（暗爽……）

<br/>

比喻的话,对方像什么动物

苍：……藏獒

弃天帝：……绵羊

<br/>

送礼物的话,会给对方什么

苍：敬酒吧

弃天帝：……！敬谢不敏了。送老师的话（这么快就改口了……），房子、衣服（俗！）。

<br/>

想收到什么礼物

苍：……

弃天帝：……

（完全没指望过么？）

苍：……我想要的，他不会给我的。

弃天帝：……彼此。

苍：……你还不满足么？

弃天帝：那是我自力更生取得的！又不是你送我的！

苍：……我想，咱俩说的好像不是一件事。

<br/>

有对对方不满的地方吗?有的话,是哪里呢

苍：还有什么不满的

弃天帝：是啊，生米都做成熟饭了

苍：……咱俩说的真的不是同一件事

<br/>

你有什么癖好码

苍：嗜好成病谓之癖，……苍并无癖好。

弃天帝：嗯，苍吧

<br/>

对方有什么癖好吗

苍：打仗……

弃天帝：生病受伤

<br/>

对方做了什么会讨厌

苍：乱杀无辜

弃天帝：我没有！……他会故意惹我不爽的，还是花样翻新的

<br/>

你做了什么对方会讨厌

苍：只要不顺著他就……

弃天帝：我做什么都会

<br/>

两人的关系进展到哪里

苍：……逆徒欺师

弃天帝：龙凤呈祥啊

<br/>

初次约会是在哪

苍：……封云城东门外溪边桃林

弃天帝：他约我的，嗯

<br/>

那时候的气氛是

苍：春光明媚，空气清新。

弃天帝：很美

（……我确定你们说的不是同一件事）

<br/>

那时进展到哪

苍：他很有趣

弃天帝：很美。

（……同上）

<br/>

经常约会的地点是哪里

苍：没怎么约会过

弃天帝：我全天都和他在一起

<br/>

对方生日时,会做什么

苍：没做什么

弃天帝：只要他什么都不做，我也就没啥事情做

<br/>

最先告白的是谁

苍：他！

弃：他！

……

<br/>

喜欢对方到什么程度

苍：……嗯。

弃天帝：什么叫嗯！！！

苍：……真没想过，但是我也没其他选择吧

弃天帝：……喜欢到他给我下毒把我整的很惨都不生气

苍：骗人的吧……

弃天帝：……没有！

<br/>

啊,是爱吗

苍：……………………………………

弃天帝：………………………………

苍：……是吧。

弃天帝：当然。

<br/>

对方说了什么就没办法了

苍：怎么也没办法

弃天帝：“吾之过错”

<br/>

怀疑对方见异思迁的话,怎么办

苍：……没怀疑过

弃天帝：我比较担心别人看上他……

<br/>

允许见异思迁吗

苍：……我允许不允许的，他都……

弃天帝：你确定你在发见异思迁的牢骚？

苍：不……

弃天帝：他不会。

<br/>

约会时对方迟到一小时的话,怎么办

苍：……找守城军士或者随便什么地方，看看有没有人打架斗殴被抓了。

弃天帝：回去叫他起床。

<br/>

最喜欢对方的哪个部位

苍：……

弃天帝：

苍：……

弃天帝：……？

苍：我拒绝回答。

弃天帝：哦，呵呵。

<br/>

对方何种举止最祆媚

苍：……趴在我身上傻笑。

弃天帝：抓著我的胳膊不放

<br/>

什么时候两人会觉得紧张

苍：讨论正经事的时候

弃天帝：确然

<br/>

对对方撒过谎吗?擅长撒谎吗

苍：很多次了吧

弃天帝：彼此彼此，而且他相当擅长

苍：……抱歉

弃天帝：无妨啊，反正也是为了一鸿侄儿好。

苍：……

弃天帝：？

苍：……没事，咱俩说的不是一回事

<br/>

做什么的时候觉得最幸福

苍：……被他亲吻的时候

弃天帝：哈哈哈哈……带著他翘掉皇帝的位置到处云游的时候

苍：既然如此，你完全可以不当皇帝

弃天帝：没有工作和翘班的感觉是不一样的

<br/>

有吵过架吗

苍：很多次

弃天帝：没错

<br/>

是怎样的吵架呢

苍：应该是动过杀心的吧

弃天帝：完全没有

<br/>

如何和好的

苍：……好像都是他主动回来赖皮

弃天帝：我这是身为帝王的宽容！

<br/>

即使转生也想成为恋人吗

苍：嗯，有了今生的经验，下辈子，应该不会这么苦

弃天帝：确实，我应该再直接一点

<br/>

感到「被爱著」是什么时候

苍：……从到了魔国之后，一直

弃天帝：没想过……一直专注于他能不能接受我的爱了，结果突然就……

<br/>

感到「难道不爱我了吗???」是什么时候

苍：……嗯，那日在营帐里，两个人中毒……

弃天帝：别提了，我也是……

<br/>

你是如何表现爱的

苍：……我……有愧，从来没表现过。

弃天帝：随时

<br/>

如果死的话,是比对方先死?还是后死

苍：……我不要……死在他后面

弃天帝：……你注定比我少三天的寿命，可以了吧？

<br/>

两人之间有隐瞒的事吗

苍：……有的吧，不过我一时想不起来

弃天帝：很多。

<br/>

你的情节是什么

苍：玄天子

弃天帝：！！！！（掀桌，挠墙~~~）

（？？）

弃天帝：居然和他一样。

苍：咱俩纠结的不是一回事

<br/>

两人的关系是周围人公认的?还是保密的

苍：被他搞成公认的了

弃天帝：哈，我没有刻意

<br/>

觉得两人的爱会永远吗

苍：永远什么的，寿数终了，便什么也没了吧

弃天帝：伏婴师已经把我们的爱写进史书了，当然会流传下去

<br/>

<br/>

<br/>

您有足够的威望或权限浏览此文章,以下是加密内容

你是受?还是攻

苍：……

弃天帝：我是攻。

<br/>

为什么这么决定

苍：……天命

弃天帝：身体素质

<br/>

对于这种状态满足吗

苍：……吾顺天行事

弃天帝：他的意思是听我的

<br/>

初次H是在哪里

苍：玄陵外的草堂

弃天帝：嗯。

<br/>

那时的感想是

苍：……自私是要受到惩罚的

弃天帝：好挤……

苍（起身要走）；

弃天帝：我说你的榻……我都掉下去了

<br/>

那时候,对方是什么样子

苍：……很热，浑身湿漉漉的

（样子……）

弃天帝：他很少睁眼……美

<br/>

之后的早上最先说的话是什么

苍：……好像是纠结我的头发

弃天帝：太震惊了……不过，我说的好像是“哎呦”

（从床上掉下来么？）

<br/>

一周做几囬

苍：……差不多一天吧

弃天帝：还得偷偷爬上他的床

<br/>

理想中一周做几囬

苍：……我没想过

弃天帝：我也没想过啊，兴致所至，召之即来最好

<br/>

是怎样的

苍：……？

弃天帝：吞佛说，这应该是普通的

<br/>

自己最有感觉的是哪里

苍：……

弃天帝：苍可以不回答。

（是……）

<br/>

<br/>

对方最有感觉的是哪里

苍：……不知道，好像碰他哪里都……

弃天帝：苍，你可以不回答

<br/>

用一句话来形容H时的对方

苍：……

弃天帝：羊脂玉

<br/>

对于H是喜欢?还是讨厌

苍：……皆可

弃天帝：……

苍：这不影响我们的彼此对对方的态度

弃天帝：喜欢……灰常灰常喜欢

<br/>

一般是什么体位

苍：……？

弃天帝：吞佛说是普通的

苍：……吞佛怎么知道？

弃天帝：他不知道咱们什么体位，我们看课外书的时候我挨个问过……

<br/>

想尝试什么样的做法?(场所,时间,服装等

苍：……

弃天帝：想看看他戴凤冠的样子

<br/>

淋浴是在H前?还是后

苍：之前……之后也……

弃天帝：都有

<br/>

做时,两人有做过约定吗

苍：我可以在此陪你，把天下留给玄天子？

弃天帝（抚额）：不是这种的……

<br/>

有和对方以外的人做过吗

苍：没有

弃天帝：没有

<br/>

关于「如果不能得到心,光是身体也行」的想法.赞成?反对

苍：有些事勉强不得

弃天帝：的确，所以我只要能得到的

（……这是完全相反的答案吧）

<br/>

对方被坏人强奸了,怎么办

苍：……噗……

弃天帝：……喂

<br/>

前和后,哪个更觉得害羞

苍：……H前他一般不给我害羞的时间

弃天帝：……问心无愧

<br/>

朋友说?「只有今晚,因为太寂寞了」并要求H.怎么办

苍：……我晚上不见朋友，大哥的话……他晚上出不来

弃天帝：……我晚上也不见朋友，小婴的话……他晚上没空

<br/>

觉得自己的技术好吗

苍：什么技术？

弃天帝：不好……好像总是把老师弄疼

<br/>

对方的呢

苍：究竟什么技术？

弃天帝：……还好吧，大小差这么多，能契合成这样不错了

<br/>

做的时候希望对方说什么

苍：……

弃天帝：嗯，这次不疼

<br/>

时最喜欢看到对方的脸是什么表情

苍：……

弃天帝：享受的表情

<br/>

觉得和恋人以外的人H也可以吗

苍：不可。

弃天帝：终于没看见“……”了，恋人不是配偶的话，这是避免不了的吧。

<br/>

对SM之类的有兴趣吗

苍：？

弃天帝：我觉得……我们年纪大了，不要比较好，虽然吞佛说挺好的

<br/>

突然对方变得不寻求身体需要了,怎么办

苍：……那他一定很老了吧

弃天帝：……其实我一直觉得他不怎么需要……

苍：……每个人的反应和表达方式不一样。

弃天帝：哦

<br/>

对强奸有何感想

苍：……恶行！

弃天帝：最后的手段了吧

<br/>

最棘手的是什么

苍：……

弃天帝：挤！

<br/>

目前为止觉得最惊险的H地点是哪里

苍：没有

弃天帝：……真淡定。

<br/>

受方有主动要求过H吗

苍：……偶尔吧

弃天帝：嗯？有么？

苍：……那就没有好了。

<br/>

那时攻方的反应呢

苍：比我还主动了

弃天帝：……还是没想起来

<br/>

攻方有强奸过吗

苍：我不反抗，就不算吧

弃天帝：哈，老师宽容

<br/>

那时受方的反应呢

苍：不反抗

弃天帝：……怎么听著还是像有

<br/>

<br/>

有理想中的「H的对象」吗

苍：……嗯，还真没想过这些事，虽然想也不是现在这个样子……

弃天帝：苍！

<br/>

对方符合理想吗

苍：……完全不是一个概念

弃天帝：当然！

<br/>

时使用道具吗

苍：……

弃天帝：吞佛说……

苍：你让吞佛闭嘴……

<br/>

你的「初次」是几岁

苍：三十五岁

弃天帝：……好丢人啊，我也是

<br/>

那,是现在的对方吗

苍：是

弃天帝：嗯

<br/>

最喜欢被亲吻哪里

苍：嘴唇

弃天帝：呼呼，敏感的地方都可以

<br/>

最喜欢亲吻哪里

苍：我一般没机会主动吻他

弃天帝：随便哪里

<br/>

中对方做什么最高兴

苍：就那几个动作……

弃天帝：抱住我啊

<br/>

时会想什么

苍：很多事……

弃天帝：什么都没

<br/>

一个晚上做几次

苍：一个晚上啊，不太明白这个问题什么意思，当然是一个晚上……

弃天帝：……

<br/>

时,衣服是自己脱还是被脱

苍：我没机会自己脱

弃天帝：我自己脱

<br/>

对你来说H是什么

苍：……很微妙

弃天帝：不知道，就是想做就做了

<br/>

请对对方说一句话吧

苍：……只要功夫深，铁杵磨成针

弃天帝：有容乃大。
